
.. fichier rst créé automatiquement par bindoc

.. _cristal2csv:

.. role:: blue

.. role:: boldblue

.. index:: cristal2csv


cristal2csv
===========

Usage
-----

.. argparse::
    :module: pyspc.binutils.args.cristal2csv
    :func: set_parser
    :prog: cristal2csv
    :nodefaultconst:



Exemples
--------

.. note:: Les exemples sont issus des tests unitaires.



:blue:`Extraire les données depuis les archives CRISTAL situé dans le répertoire data/data/cristal au format csv de type 'pyspc' dans le répertoire data/_bin/cristal2csv/out. L'extraction concerne la période du 2008103118 au 2008110200.`

.. container:: cmdimg

   .. container:: cmdline

      cristal2csv.py -I data/data/cristal -O data/_bin/cristal2csv/out -F 2008103118 -L 2008110200 -s K0600010 -C pyspc


:blue:`Extraire les données depuis les archives CRISTAL situé dans le répertoire data/data/cristal au format csv de type 'grp18' dans le répertoire data/_bin/cristal2csv/out. L'extraction concerne la période du 2008103118 au 2008110200.`

.. container:: cmdimg

   .. container:: cmdline

      cristal2csv.py -I data/data/cristal -O data/_bin/cristal2csv/out -F 2008103118 -L 2008110200 -s K0559910 -C grp18



